Twitter 戰線 NBA

Twitter NBA 戰線開季啦, 快d 入黎撐火箭總經理 @dmorey

Hashtag: #NBA #HoustonRockets #standwithmorey #savenbafromchina

明報：反修例示威引發的政治風波愈演越烈，連月來成為國際焦點。在中國擁有眾多球迷的NBA球隊火箭，球隊總經理莫利（Daryl Morey）罕有地在個人社交網發表政見，疑公開支持香港示威訴求，隨即惹起熱議，內地球迷紛紛在其社交網批評對方，並要求他道歉及下台。事後火箭班主費迪達（Tilman Fertitta）在社交網公開「割席」，稱莫利的言論不代表球隊，強調球隊絕不是政治組織。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!